(搬屋清野) 舊攻略本轉贈

搬屋清舊物
送俾人好過掉落垃圾桶
9月前冇人收留就會丟

有biohazrd／ff／tomb raider 等等
PS1,2年代攻略本

有興趣請 tg

早前開左清舊書post，有興趣可以睇埋